泡泡瑪特 泡沫破滅區

97蚊只是小目標

兩手80.x已走人

咁快試底？

same， 大家賺多啲

有下跳一跳冇左九毫，痴線架

向下炒

本身80唔走 見佢係咁跌 76走左

睇黎今日無莊家

無啦 無啦

直出幾手可以三個價

成班散仔互相閹到七七八八
莊家先嚟執手尾

你走左幾多？

2手 75

有兩個po

Cls 直插冇水花

似思摩爾頭一兩個鐘走勢

本身81蚊走左2手，拎番成本打算另外2手0成本由佢擺
點知見佢越來越跌就77蚊穿AO價走埋就算
執番3皮幾野

富途果邊好多一開市即追，今鋪仆街了

我清得一半，再清30%先

好多人信97蚊

冇基石代表國際配售啲貨可以自由沽
咁樣升一倍我係大戶都沽

69蚊 鐵底

$77(+100%)都唔心足, 真係抵撚死

你9:30講呀嗎
馬後炮邊個唔識

震走班人再嚟過

80.5 大手入 諗住衝88-90

衝兩下 失守 79 放曬

差d最低位全清

我都係

個個都話呢隻係思摩爾2.0，升一倍點會心足

又落返去

77.5入兩手玩下
啱啱爭啲想走人

再唔走唔洗走

散到落$70，去了解下呢隻歷史先
垃圾黎，係大陸畀人除過牌，係近兩三年造條數先吹到咁高巿值上
BTW垃圾都可以炒左先，已沽晒幾手@79左右，大家好運。

今日無莊家，走勢好亂

呢種走勢行落去都係香香公主多

其實如果有紀律的話, AO開低過暗盤就應該要即走

太多不利因素，自己諗諗。
呢隻全家十幾個戶口執成返40個，多謝晒。

你唔知邊個位係低
咁樣穿左開市價
而家應該變左好難彈番上去

又直落無水花

80賣晒

唔上100唯有70止賺了
九手袋五萬五

好似2858

有經驗

恭喜師兄

希望連燈仔唔好做傻散 呢隻特快通道入左 大媽一定買 A股都冇類似野

守紀律呀

就算開市70我都會即走
70都81%

2858頭20分鐘更恐怖，10蚊直落

上次先聲醫藥就係咁
忍痛蝕2k即斬

咁都係好耐之後既事
都肯定唔好今日衝入去
等升跌定d先再考慮入

特快？佢六月三十號入表架喎

set定穿70就清

暗盤叔好似先達咁
只會用黎散貨

set穿70就放點知係day low

高J已蝕走

同路
79.8高j .. 71走

未必，一陣十二點前先可能真正低位

78高J 未走

個個走哂 買番手玩下

我都係去返工先

呢隻估可以升幾多

又唔係次次準
同埋要抵抗自己貪婪
紀律真係好緊要

俾啲信念等機構拉高走

就到家鄉喇

真係要走先，富途追貨

本身預6字頭先止蝕

錯，如果AO 對盤個成交額比暗盤細好多反而要買，再9時30分掛番暗盤平均價。

當然唔會次次準
不過拉平均睇,唔會後悔
還掂新股長玩長有, 冇得賺盡既...

特快通道入港股通呀 ching 入得綜指既都會即刻有資格入港股通

你全家十幾人？

一樣
算啦，賺就OK

牛牛散戶又全面進場

自己諗啦

未放之前讚到上天花, 放左就彈到佢地底泥, 這就是連登

成朝過山車，閃一閃爭5毫

因為無莊，散户幾手就一口價

大貓無cut loss盤
我穿74就市價放
手指太慢
72.3 先放到

上X登 乜認真
幾時都啱架

天機不可洩漏

依度係討論區，真實的自己唔會係咁

你屋企人鳴門黎

自己，老婆，仔女(如果夠18歲），外父外母，老豆老母
兄弟姊妹同佢地既配偶，十幾個戶口其實唔難
利申：仆你個街,屌爆分身撚

有大陸身份證
幾百個戶口都得啦

我得四個家人，次次pool b 中間飛都分小好多

又去返71.x

好心提下咋，跌左關我咩事，糊已食
我相信有90%討論呢隻嘅都無做過1個鐘頭以上嘅研究啦

兒登炒股區，有一年經驗之上已經是老鬼

呢隻8x萬個一手黨
一條集團式大陸佬可以已經講緊幾百個戶口

打仗時
有幾個月經驗已經係老兵

今次B組已經叫分得特別多

desktop version有

73果層好厚

愛本是泡沫

咁又真

因為門檻高左
又有其他新股爭食

望下先

又一浪

大半個上晝有50億蟹貨, 邊個有$有勇氣掃番上去80蚊?

$81高追左 走唔走$71.6

就來穿70

穿左啦

完場

其實而家都升緊8成
ipo既就點都贏，高追就無辦法

垃圾你又玩？
反智行為

電腦版有嫁

1000億市值單靠熱情好難頂得住。

咁衝動

無話垃圾唔玩得
賣左就中出即飛mode
唔駛咁認真喎

其實係，
只係由81 碌返落去少少失望咁。

暗盤入個啲

75走左

大陸仔一個身份可以任開戶口 夠閪佢地玩咩

暗盤個d其實真係要即日走既
過夜其實都係搏

邊個cow貨死邊個

孖展客中午前要平倉
個莊真係唔撚同你托下架喎

獲利得1.63%
佢有無計ipo個班

牛牛遙遙領先

酒!!!!!

80.3走左

一定無

目標由升穿100蚊 轉為跌破暗盤開市價

今朝9:25分入匯豐網頁版都set價都timeout左3次
幾驚無得走

計成交價，你賣自然有人買

大把人炒垃圾股啦

sh

坐多陣先啦
下晝啲大戶會掃返上去

現價可以賭佢番開市價，都有10%回報

坐多幾日 未破ipo 都大把機會。。。

輸好多？

用愛發電

點解有人會輸錢，第一次炒ipo咩

下午拉昇，sh

睇埋下晝點先。

起碼美林 大摩 里昂 上返 2 3 4
雖然牛牛領先

有賺托咩 一手就算70蚊都賺6300

已經$70
仲要托

農夫山泉
9987

前車可鑑

決定係咪垃圾股，只有價錢
再垃圾嘅8字頭乜都好，買入價就定左你係咪揸垃圾
如果你$1000揸左700騰訊，咁我肯撚定話你揸緊超級垃圾

屌 瞓到12點先醒 冇放到

呢個係阿叔我做十幾年股票呢行嘅心得

好明顯人地意思係IPO短炒完就走, 唔好揸住唔放, 乜真係咁難明咩

我哋d唔入流，普通細華資銀行出身，做過幾年出左某行做AE，湊過d大陸狗大客，而家係某台資股票研究部發毛，炒下股加份人工夠供下樓搵到兩餐食咁啦，間唔中都有鮑魚食嘅

80在此未走

佢同6969 9633嗰d完全兩個概念
大陸做零售開舖嘅，10間上完巿一年後有10間都會仆街，唔服lm之後鞭我屍

IPO中出即飛是常識吧

jd泡泡 執左皮5 即刻唱鎂推美股

依度好多大户未出聲

70溝多左一手

我都想 一陣望望

成隻閱文咁

一齊座？

當然 溝唔溝？

而家入唔入得過

有沒破紀錄？98000單交易！

溝

好 70溝一跟你

上緊啦

跟你

38.5到一開市就77 回調返46.2都講緊升咗20% 佢回落50 60 有幾奇?

買股買到你地抽盲盒咁

走啦，間野遲早跌破IPO價

掛咗 上緊溝唔到

走G是常識吧 港女雞嚟架咋

是但啦 我就賺1倍賺夠 留d俾人賺下

係70 一穿玩完

收市新高

上面一層層都好多盤， 唔易上 。

響證劵行收到風
3點會推到上80收市 最後逃生門

即刻掃貨

3點仲70molamola

Ok

我收到既風相反

點解仲唔走

廢到西咁
今朝76無走真係太笨柒

70都穿埋
仲淨4手

2手平均價幾多？

賣左果d平均 70.78

就黎升穿$89了
Fat fat

走呀屌

天開始陰 假的幸福載著我回頭
難道就這樣回不到 我們最快樂時候

已捐1000 612
錢賺幾多都覺香港好悕虛

我們三個一起坐？

$80 都敢入...有無咁勇

等星期一啦

每人兩手right?

Yes你咩價位

80@1 70@1

68

樓上啲人咁高都追

差唔多Day low 放左 @ ipo
新股最忌談戀愛

咁跌就應該好難上番上去
上面已經層層蟹貨

慘 唯有等隻藍月亮

賣晒 唔keep
13手比開市少左17000

留多日睇下星期一乜境況

貪心的小狗

香港d 垃圾ipo, 首日接，10隻輸8隻
中概基本面係唔存在，全部都係垃圾必須中出即飛

唉。。。 不過都有80% +

人人有份 可惜佢唔係京東

你睇下和鉑 已經好好架啦

所以我都滿意

中非打
晴爆分析招股書

Ching 美団點睇

話說收市$69
同香港一盒個售價一樣。

早知個套路我應該一早放啦

有得炒到200

個個諗住抽到隱藏版

我抽中少少都諗住買1隻
Ching 中咁多 唔係諗住買一隻咁少

我話間嘢1-2年目標價係$5-7，已經畀左好多溢價佢

唉 $81追J左 睇來要止蝕星期一 垃圾股

有無人覺得呢隻係老千？

點睇都係老千股啦下話

明係老千

得番65

泡沫破滅

港女同雞一樣，只能中出即飛

望着更好的地方， 為下段愛戀吸收陽光。

暗盤入果啲

1477 feel

嗰班81.5賣返出去啦
唔排除有直必望97嘅

點解可以仲唔走

等於我116 賣jd health, 留返條尾俾人食

個個81.5賣返出去
咁邊個買

放左未??

想泡 但熱戀得不到 知己也做不到

事後睇返先至知唔好熱戀

賣玩具都諗住升上200

又去返67.x

似乎想轉燈

已轉

69, 等上97

好勁

痴撚線股升升跌跌永遠捉唔到路

IPO 到宜罩衫未放，有同事80放左，宜家笑緊我

買賣盤咁快已經咁疏

好快破100

逃生門已關

上面勁多蟹貨, 死得

走呀弟兄們 唔好諗咩炒底

嘩日日波幅咁大既

有抽既人叻仔
高追既人仲未止蝕就

放左未？

咁係抵笑既

未，諗諗下仲賺緊，最多賺少啲啫，又唔使蝕。跌到5字頭就會考慮走

既然都笑左就繼續揸,跌到50都唔走
等佢升番到81以上你就可以笑番你d同事:你咁早走on9既
.
.
.
然後你d同事會話，50蚊我炒底買番，而家又賺左30蚊

認錯了 全放了

平左倉先講d錢係你

點解唔賺左先50幾再入

會唔會跌到5字頭都係未知，大家都係估啫

又上返 67樓上，
生命力都幾強。

CLS 準備第二波轉燈

又升返喇師兄

妖股

唉本身高J咗65蚊放哂又升返蝕錢

撚狗撚到

屈返上79 就好笑

直上100

72 成100K 秒殺

玩死人

73 都過埋

呃完貨了, 升得

聽日一開跌返60頭 又有人叫春

聽日玩藍月亮

已呃完貨, 再跌無乜效益
應該爆上85蚊博有人高追, 再散貨

單日轉向20%

有無再上返船呀??

冇啦 賣仔勿摸頭
本身除咗近$80高J之餘仲$70溝多手 如果捱到頭先$75先放都打到和

set左75收手好似放唔到

聽日破頂

巴打未賣就有福

未啊，仲揸緊

全日高收，驚西典型隔日再升既表現，聽日實baba聲升。

1手坐等100

屌你 妖到仆街 年度妖股之王 不過好在我你IPO價入

咁樣下午抽上黎 睇黎聽日/後日破頂唔係夢

果然連登仔一唱好即暴跌 唱淡即大升

擺到明係連登一邊唱淡，一邊收貨

今日又妖過

妖到仆街 一個鐘拉6%

人踩人了

不得了

有排都未跌穿招股價，都唔知你哋擔心啲乜

有啲傻散喺暗盤嗰陣掃咗㗎

又升返上去喇又

上返哂嚟，唔買走寶！

CLS

泡泡碼特pe好貴，下刪一萬字

屌衝high

一定上硬紅底喇屌，而家唔買必定後悔呀

屌那媽 之前70蚊同78蚊高追 60幾蚊賣走止蝕 宜加升返80蚊

70同78唔算高追喇

再入啦

你咁樣買股票輸死都未天光喇

76走左佢又升

79走了

年尾上硬100

有冇人知點解會升咁突然

Strong Hold

下次升嗰陣使唔使通知聲定你先呀？

要架，升之前一定要同連登仔講聲先

100倍PE買個個都on9 下刪一萬字